覺唔覺標題有個女字會多人入啲

打個男應該無人入

係喎

肥婆, 廢老都係